【全球大串聯】Stand with HK! 向全世界高校學生會求助！

以下是來自品葱手足的建議

向外國學生會發郵件時，可加上以下資料證明警暴的嚴重：

之前都諗過搞國際聯合學生會組織

Please help push, thx
【全球大串聯】Stand with HK! 向全世界高校學生會求助！

Push

整翻個全球學生支援香港都得，擺學生証或者學位証影相，手寫
Stand with Hong Kong, Fight for Freedom

推

thx for pushing
-----------------------------------------------------

整翻個全球學生支援香港都得，擺學生証或者學位証影相，手寫
Stand with Hong Kong, Fight for Freedom

投票踢走保皇黨 就係咁簡單